
                      La película cuenta la historia verdadera de un equipo de baloncestistas deficientes mentales y quienes deciden hacer trampas a los juegos paralímpicos. El guión es bien hecho, los actores juegan trés bien a sus personajes, encontré la película un poco corta y el fin es ir un poco rápidamente.
        
            